2021年日本恢復旅遊！？預計2021年秋季後將正式開放日本旅遊

12月3日《朝日新聞》上刊登了一篇令人鼓舞的文章。由於新冠病毒的傳播，入境遊客急劇減少， 2021年春季開始，日本政府開始考慮接受海外的小規模分散型旅遊，目的是恢復入境遊客（日本的外國觀光遊客）。首先將開始接受台灣等可以抑制新冠病毒感染的國家入境。預計將從少人數組成的小型旅遊團旅遊開始開放，疫情之前最受歡迎的自由行還未考慮開放。

要跟團，連登仔要唔要？

奧運點算

X2

跟團不了

無觀眾既奧運，全部直播

搖撚準備

要跟團嘅話去北海道都勉強可以嘅，但肯定貴過自由行好多，所以都係不了

講明要旅行團

旅行團走馬看花不了
會無左去日本個種feel

自己揾一班fd組團可唔可行？

但依家已經有疫苗，正常旅遊業唔係好快可以回復咩

自己揾一班fd組團
行程自己決定
不過係透過旅行社去安排機票住宿，加一個旅行社派嚟嘅領隊

唔知可唔可行

Zoom

留名睇
只限支那人

等你哋繼續包容囉
到時企都無位你企

搵多一個FRD開旅行社、一個FRD有領隊牌做領隊。

名義上跟團
但每日都係自由活動

驚冇命等到

即係有排都唔駛去。

平時無睇波？

分分鐘無哂事之後半年至一年都淨係比跟團
要比啲旅行社回血

兩回事，冇人入場 冇人黎 蝕死

團體L簽

我想去秦野，跟團點去

開個 咁多日行程都係自由活動既團